［集思廣益］朋友姓林生個女，改咩名好

認真問，我認我咩都喜歡上黎連登問
我朋友喜歡車同音樂，個女改咩名好

林寶堅尼

太普通啦 周街都係
好易認錯

林平之

林音音

林車音

生個女 一出世就俾人話平
唔係咁好呀

林鄭月

林木森

林森林

林轢

林jeje

林木木

唔好生壞命 只怕改壞名
呢個名人見人憎

林林森

林家寶

林一心

林紅油

林渤

林幼羚

有無風水大師俾啲意見
咁多個木字 會唔會無咁好
五行唔平衡呀

林轢

轢
解釋:
(1)車輪碾壓 (2)欺凌

好似好霸氣咁，我朋友喜歡呢啲名
但我讀書少，個字點讀

林炎沝

林巴岩